唔明點解香港人唔撐耀才

明明呢樣先本土野

富途咁藍都幫
你睇下耀才，個icon黃到呢
唉連登仔無救

耀才用過，已經轉左牛牛

耀才寶寶

仲唔收平台費

唔夠創新 似老千野 唔想掂

垃撚圾 港資劵商服務十年如一食老本沒有之一

佢d廣告一味鳩嗌 好撚嘈

耀才 = 藍+食古不化既垃圾，就好似d廢老咁
牛 = 紅+user friendly

自己識簡啦

個apps廢到

apps太廢 股價更新速度太慢 無盤前後交易買賣太慢 無得睇買賣盤幾多幾錢

TVs不了

B

支牛app 係股票混合social media，唔到你唔服

耀才寶寶 個 App 好似 iPhone 2G 年代咁
PC 網站直程好似上個世紀咁嘅樣
最大獲係美股無市價盤 又改唔到單
我就係因為咁 Miss 咗幾次價 之後先轉走咗

支牛穩陣
至少唔會執先
d 2 3四線Sofi 耀才呢d垃圾券行聽日執左都唔會講你聽

因為唔係離岸

輝才有幫香港人出咩聲

點解唔會執

其他執都未輪到佢

個icon好黃！

因為耀才有盧子儉, 陀衰家

垃圾都用抵鳩你死

致富反而係黃底喇

廣告條女太嘈
個App太廢